民間新五大訴求已推出！

撤回暴動定性->撤回示威者暴動定性

成立獨立調查委員會-> 解散及重組警隊

55

不要說推
試著說
823人鏈 824機場觀塘 825荃葵青

823人鏈 824機場觀塘 825荃葵青

成立獨立調查委員會-> 解散及重組警隊
呢度係兩樣野
前者係追究過度暴力，721唔做野飲汽水
打爆眼，非禮
後者冇追究既意味

5g

第六訴求：禁止中坑渡過52歲

處死me?

調查完都可以唔追究

撤回中坑51歲決定

認真d ok?

我依d咁靚嘅人 好難認真到喎

飲汽水冇問題
係黑社會地方飲
仲要睇住村民恐嚇記者
用不正當手段驅趕同埋阻礙拍攝先係問題

j

應該係追究責任，解散警隊？

係